# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# Scott Jiang, 2024
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-12-22 23:13+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-02-15 10:49+0000\n"
"Last-Translator: Scott Jiang, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/divio/teams/58664/"
"zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: cms_plugins.py:370
msgid "You do not have permission to add a plugin."
msgstr "你没有加入插件的权限"

#: cms_plugins.py:434
msgid "Unable to process your request. Invalid token."
msgstr "无法处理您的请求，无效电凭"

#: cms_toolbars.py:60
msgid "Toggle inline editing mode for text plugins"
msgstr "切换到锲入式文本插件的编辑模式"

#: editors.py:32
msgid "Undo"
msgstr "撤消更改"

#: editors.py:36
msgid "Redo"
msgstr "复原更改"

#: editors.py:40
msgid "Bold"
msgstr "粗体"

#: editors.py:46
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: editors.py:52
msgid "Underline"
msgstr "底线"

#: editors.py:58
msgid "Strike"
msgstr "字中横线"

#: editors.py:62
msgid "Subscript"
msgstr "下标"

#: editors.py:68
msgid "Superscript"
msgstr "上标"

#: editors.py:74
msgid "Remove formatting"
msgstr "移除表现形式"

#: editors.py:87
msgid "Align left"
msgstr "对齐左边"

#: editors.py:93
msgid "Align center"
msgstr "置中"

#: editors.py:99
msgid "Align right"
msgstr "对齐右边"

#: editors.py:105
msgid "Justify"
msgstr "对齐两边"

#: editors.py:111
msgid "Horizontal rule"
msgstr "水平格线"

#: editors.py:117
msgid "Numbered list"
msgstr "编号排序"

#: editors.py:124
msgid "Bullet list"
msgstr "引导符排序"

#: editors.py:130
msgid "Outdent"
msgstr "首行突出"

#: editors.py:137
msgid "Indent"
msgstr "首行缩进"

#: editors.py:144
msgid "Blockquote"
msgstr "引用区"

#: editors.py:150
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: editors.py:170
#, fuzzy
#| msgid "Type URL or search for a page"
msgid "Type URL or search for a destination"
msgstr "输入URL 或者搜寻某一页"

#: editors.py:171
msgid "URL or search"
msgstr "输入URL 或者搜寻"

#: editors.py:178
msgid "Link options"
msgstr ""

#: editors.py:182
msgid "Target"
msgstr ""

#: editors.py:186
msgid "New window"
msgstr ""

#: editors.py:187
msgid "Same window"
msgstr ""

#: editors.py:188
msgid "Parent window"
msgstr ""

#: editors.py:201
msgid "Unlink"
msgstr "取消链接"

#: editors.py:209
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: editors.py:213
msgid "Add row before"
msgstr ""

#: editors.py:216
msgid "Add row after"
msgstr ""

#: editors.py:219
msgid "Add column before"
msgstr ""

#: editors.py:222
msgid "Add column after"
msgstr ""

#: editors.py:225
msgid "Delete row"
msgstr ""

#: editors.py:228
msgid "Delete column"
msgstr ""

#: editors.py:231
msgid "Delete table"
msgstr ""

#: editors.py:234
msgid "Merge or split cells"
msgstr ""

#: editors.py:237
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: editors.py:243
msgid "Small"
msgstr "小的"

#: editors.py:246
msgid "Keyboard input"
msgstr "键盘输入"

#: editors.py:252
msgid "Code block"
msgstr "代码引用区"

#: editors.py:259
msgid "Heading 1"
msgstr "标题 1 格式"

#: editors.py:265
msgid "Heading 2"
msgstr "标题 2 格式"

#: editors.py:271
msgid "Heading 3"
msgstr "标题 3 格式"

#: editors.py:277
msgid "Heading 4"
msgstr "标题 4 格式"

#: editors.py:283
msgid "Heading 5"
msgstr "标题 5 格式"

#: editors.py:289
msgid "Heading 6"
msgstr "标题 6 格式"

#: editors.py:295
msgid "Paragraph"
msgstr "段落"

#: editors.py:301
msgid "Anchor"
msgstr "基点"

#: editors.py:304
#, fuzzy
#| msgid "Blockquote"
msgid "Block format"
msgstr "引用区"

#: editors.py:308
msgid "Styles"
msgstr "样式"

#: editors.py:312
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: editors.py:315
msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

#: editors.py:318 editors.py:319 widgets.py:240 widgets.py:243
msgid "CMS Plugins"
msgstr "CMS 的插件组"

#: editors.py:320 widgets.py:242
msgid "Edit CMS Plugin"
msgstr "编辑 CMS 插件"

#: editors.py:321 widgets.py:241
msgid "Add CMS Plugin"
msgstr "添加 CMS 插件"

#: models.py:50
msgid "body"
msgstr "整体"

#: models.py:51
msgid "json"
msgstr "JSON"

#: settings.py:39
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: settings.py:40
msgid "Generic"
msgstr "通用的"

#~ msgid "Image"
#~ msgstr "图像"

#~ msgid "Format"
#~ msgstr "排版"
